新手bass想夾band

有冇新手band嘅巴打差隻bass
我自己玩左年半唔識太多野
有冇巴打收留下我

btw
style冇乜所謂 反正唔太識
自己就聽rock多

J野啱唔啱?

jrock?

結他留名

推

Guitar+vocal留名

punk啱？

應該都啱

有無聨絡方法？

有興趣tg我

唔該哂

流行歌玩唔玩

本地? 外國野?

本地/台灣

同是bass佬想夾band幫推